【TVB又將新城市私了無限放大】每日洗版任務 - 大客P&G "Pampers"

TVB一日未死，狙擊廣告商仍然繼續
It ain't over till it's over
我哋將會擴大戰線去藝人代言，請勿切留意！

新城市大嬸企圖打人反變"受害者"
【事發經過】新城市有一名大嬸大叫"搶野啊！"並同時瘋狂地拉扯一名男子。途人不停問佢"到底搶你咩啊？" 佢亦全部不作回應。及後被途人拉開後，失平衡自己訓在地上不願起身。
【CCTVB報道】完全唔報以上事實，只無限放大：「其中一人(大嬸)說被人絆到及搶去財物」連同大嬸慘被推倒落地嘅片一同播放。

情報顯示：
雖然TVB合約戰尋日已經deadline，唔知P&G係咪大客，仲有時間考慮
我哋集中話俾P&G 高層知，簽約就會被「永久抵制」！

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

是日精選@16 Dec 2019
Pampers

FB search: Pampers

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

偽人呢條新戰線有得打

喺tvb落廣告就第日生仔唔幫襯
仲要叫埋身邊啲fd永不幫襯

請密切留意！*
屌錯字

樓主follower幫推

支持樓豬，support樓豬

多謝幫推

第一次用聖誕emoji

推推推

P&G 下面有好多好多brands 佢唔割仲衰過美心

先推後做

P

ok

懷疑呢間野已經俾共黨買起左

情願大炒人都要播假新聞

每日一push

TVB 初初諗住香港市民三分鐘熱度
過一排就唔會再搞到佢地,睇死香港人無恆心
點知過左半年, 程度係有增無減

垃圾台 仲話公正？

push

共產黨員黎瑞剛控制

推 打殘CCTVB

攪掂

推上熱門

12

捏造真相謠言/ 謊言

真相係唔會捏造出黎
捏造嘅亦唔會係真相

樓主記得改改佢

up

呢D文宣你地最強啦
只報受害不報前因

暴徒放火破壞私了比人拉就話自己受害者, 一樣啫

推呀
唔夠嬲 唔夠留言

done

Push

推呀

唔可以漏左佢

tvb....不了

交TVB 高層名單比美國制裁

多謝CCTVB做新聞

甴近平

PISH

搞佢！

d

過咗簽約期後樓主團隊會唔會再loop多次洗版行動，定係開另一條戰線

真假新聞

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

會繼續維持基本嘅每日任務，令廣告商keep住受壓力
同埋會有新戰線

追蹤樓主 追擊cctvb

Pampers冇買開
但P&G咁多brand